[急] 求救啊爸要我聽日換部電腦俾佢

聽日買唔到就大鑊
佢指定要 HP Laptop
筆值$4000-6000
普通文書睇片用 ( word, excel, youtube)
求各位推薦

4650g
B450m
3000mhz 8x2
650w 銅牛
自己買個hp機箱合埋佢

好似係要LAPTOP

hp nb 邊值錢

15s du3030tx
落黃金講下價加下ram 5000左右

買Xeon 垃圾cpu搞掂

你都指名要hp 仲有咩選擇

指佢老母咩

HP $6000樓下嘅機係咪準備出年再換過部

on9 指定hp

大將軍 唔好了
我中過伏了, 佢now部野就係我之前砌
2200g, 就係出左事要我,保養(我要返工, 冇時間整了)
而家買廠機算了

我聽都知
佢指定要, 冇計

thx

有咩model推薦

我出錢啊

唔好了, 老人用開window唔好煩了

點解一定要HP

10600k
H410

我都唔知

我知錯了

寧願買dell都唔買hp啦垃圾牌子

好似佢第一部電腦就係用HP

我都知啊

講得出牌子，姐係佢自己睇中左部喇，問下佢係邊部啦

佢可能想要HP Spectre x360 13-aw2025na 4K OLED

佢一定唔知依啲野
佢只係識HP炸

可能見到平先話HP...不過完左了

唔好玩啦
認真post

用緊HP Pavilion 14, 感覺良好

hp ed野唔係有平買平 特價就係賺到 嘅咩

孝子買 high spec

乖啦信我

求其買部電腦，外面貼Hp logo
搞掂

去hp 網站揀咪搞掂囉，買廠機咁簡單，你都定晒筆直

換過阿爸佢

聽日要就直接去黃金定想穩陣d去豐澤之類買部

首先唔洗要touch screen,
Windows就用Home夠
唔洗要獨顯
唔洗指紋鎖
夠買i5+8GB ram
screen size就隨便
唯一考慮係要傳統大容量Harddisk定係極速細容量SSD
睇下佢平時多唔多download野做決定
然後就係睇贈品~優惠~

去price到照budget揀咪得 有咩好問

可能鐘意煎蛋，兩用幾好

hp唔抵玩

係咪都R十零廿件贈品

足不出房門
隔離放個雪櫃除時整個餐蛋麵

student d ownership program 先 抵屌

dell 保養好似煩

去左黃金dell 官方店 佢話打個電話就可以搵人上嚟 收機喎

識用都唔洗比人保養

買張貼紙

頭一年姐
或者加3年保養

點樣大鑊法

落高登，求其買部Core i5 + SSD機

Macbook air

唔買比佢又點

大咩鑊
唔換殺咗你咩

又唔係佢比錢，你理撚得佢

iPad

thx
HP Laptop 15s-du3014TU
HP Pavilion Laptop 14-dv0043TU
邊部好啲

老人家又唔駛拎出拎入
揀mon大嗰個啦

中老年人用，有大MON買大MON
其他是但得啦

拉

15s都成7000蚊

老人家用大mon la, 反正14-dv0043TU超budget

唔肯學新野即係廢老啦 直頭唔撚洗買

我都想

樓豬開錯topic, 你應該講”6千以下HP既Notebook都係垃圾，不服來辯”

睇怕個po會零回覆

呢部大得來又唔過5000
文書都好夠用

有錢剩加個mon

問題係聽日你點訂得切

上網搵下邊到有現貨啦

呢排間間都做折
求其一間都好抵咁入到部靚機

去 ssp 高登望下，有兩三間會多d款，平價款個 mon 好多垃圾質素，尤其15吋果批，要親身望下好d，隨時中伏。不過 HP 入門款真係老套，又重，真心唔建議。

HP laptop $6000以下
真係垃圾機嚟

屌你老豆 屌埋你

第一次見有人指明要hp
指明唔要hp就大把

邊撚到仲有人買HP架 垃撚圾黎

個mom hp ，其他求其

HP Chromebook 11A G8
2600左右
優點係夠垃圾

我比較八卦有幾大鑊

Laptop 係咪覺得自己識電腦野好醒

嗰間只係扮官方店 啲價水魚價嚟

佢講係官方你就信

出咩事
我2200g用左好耐

dell香港無官方店
得online sales先係

閲讀理解0分

我之前都用過 windows機入面我覺得幾好 不過而家都轉咗用MacBook

45% ntsc
睇兩日都盲

利申有部pavilion 15, 駁external monitor 粗用左兩年

4千左右買部 i3 laptop
幾十蚊去印幾張靚仔 hp 貼紙

done

叫個廢老用呢部啦

屌 公司部notebook 就係呢部垃圾
又易hang 火牛又易壞
兩team人 十幾部壞左五,六隻火牛

HP 買過一次，BIOS LOCK 死自動降頻
永不錄用

駁唔到

機箱擺大髀咪就係laptop lor

係，唔識分nb同laptop

最後買左紅石

老豆：屌你老母 我叫你買hp呀

垃圾HP 要訂
佢急用有計

睇片去買部pad算啦，你同佢講pad可以訓喺張床度睇仲爽

幾錢?

裝隻linux俾佢歎下

貼 貼紙

比左老豆未，有冇比人屌？

冇屌人

遲啲就屌：都叫咗你買hp嘅啦。。。

咁為有放棄佢

思路正確，唔識/費事煩直接買廠機，一個call就叫人上黎抬走整

6999

咁撚貴，攞張校友證上moss度呢個價錢已經有zenbook，仲靚d

Amd U 個部?

點解唔mac air 用慣左會好開心

11代i5

俾廢老用
到佢用得唔開心仲大鑊

唔買amd 冇貨?

同價位得上代amd

而且廢老都係用返intel好啲